如果你係16歲女仔，個老豆唔比你聖誕出街玩，你會點做

好想出街挽

挽你老母個臭閪

我會選擇唔出街

扑性day隨街送處報復

想比人屌

好想挽

照出
通埋頂 唔洗理佢
大左肚先返去

帶盒condom咪俾你出囉

老豆話會送盒比我

即場捽碟

帶條仔番屋企搞野

搵十條仔返屋企同時仆野無限中出反擊老豆

小妹會平安夜出去玩通宵 聖誕乖乖返屋企

#metoo, 一味靠屈就得

唔帶套比我扑